<resources>
    <string name="app_name">Apenas um Momento</string>
    <string name="main_title">Apenas um Momento</string>
    <string name="main_message">
Feche os olhos por um momento.\n\n
Respire fundo.\n\n
Sinta o ar enchendo seus pulmões…\n\n
Isto é a própria vida. Nem o peso do passado, nem a incerteza do futuro… Só existe o agora. Este momento é um presente único que nunca mais voltará.\n\n
O passado é agora apenas uma memória. O futuro é uma possibilidade ainda não escrita. A única realidade que você tem é o agora. Você ouve seu coração bater? Esse ritmo é o som da sua existência. Cada batida é como um silencioso obrigado que a vida lhe oferece.\n\n
Pense nisso… Os sentimentos que você tem agora, os pensamentos que passam pela sua mente, os sons, os cheiros, as luzes ao seu redor... Tudo se junta para tecer este momento para você. Perceba-o. Viva-o. Honre-o. Porque este momento, escolhido entre bilhões de possibilidades, disse "olá" apenas para você.\n\n
Deixe suas preocupações de lado. Liberte-se dos arrependimentos do passado. Apenas seja. Sinta o milagre da sua existência. Assim como um floco de neve, este momento é único, especial e passageiro. Em breve ele vai derreter e nunca mais existirá da mesma forma.\n\n
A vida não é feita apenas de grandes eventos. A vida está escondida no calor de uma xícara de café, no sorriso de um amigo, no toque de uma melodia em seu coração, na carícia do vento em sua bochecha. O significado está escondido nesses pequenos detalhes.\n\n
Enquanto esta aplicação se fecha silenciosamente, ela o deixará a sós com este momento único.\n\n
Lembre-se… Perceber, sentir e viver este momento é o presente mais valioso que você pode dar a si mesmo.\n\n
Tome consciência e aprecie este momento. Porque a vida começa bem aqui… bem agora.
</string>
    <string name="farewell_button_text">Adeus</string>
    <string name="about_button_text">Sobre</string>
    <string name="about_title">Sobre "Apenas um Momento"</string>
    <string name="about_description">Este aplicativo é uma ideia simples criada para lembrá-lo de quão precioso é cada momento da vida. Se você gostou deste pequeno experimento e gostaria de pagar um café para o desenvolvedor, pode usar o botão abaixo.</string>
    <string name="donate_button_text">Pague-me um café ☕</string>
    <string name="back_button_text">Voltar</string>
    <string name="toast_already_lived">Você já não viveu este momento antes? 😉</string>
    <string name="toast_permission_needed">É necessária permissão de armazenamento para esta experiência.</string>
    <string name="toast_mark_left">Marca deixada. Adeus!</string>
    <string name="toast_error_prefix">Erro:</string>
    <string name="toast_error_generic">Ocorreu um erro.</string>
    <string name="toast_error_uri_null">O ContentResolver retornou um URI nulo.</string>
</resources>