<resources>
    <string name="app_name">Sesaat Saja</string>
    <string name="main_title">Sesaat Saja</string>
    <string name="main_message">
Tutuplah matamu sejenak.\n\n
Tarik napas dalam-dalam.\n\n
Rasakan udara memenuhi paru-parumu…\n\n
Inilah hidup itu sendiri. Bukan beban masa lalu, bukan pula ketidakpastian masa depan… Yang ada hanyalah sekarang. Momen ini adalah hadiah unik yang tidak akan pernah kembali lagi.\n\n
Masa lalu kini hanyalah kenangan. Masa depan adalah kemungkinan yang belum tertulis. Satu-satunya kenyataan yang kamu miliki adalah saat ini. Apakah kamu mendengar detak jantungmu? Ritme itu adalah suara keberadaanmu. Setiap detaknya seperti ucapan terima kasih tanpa suara yang ditawarkan kehidupan kepadamu.\n\n
Pikirkanlah… Perasaan yang kamu rasakan saat ini, pikiran yang melintas di benakmu, suara, aroma, dan cahaya di sekitarmu… Semuanya menyatu untuk merajut momen ini untukmu. Sadarilah. Jalanilah. Hormatilah. Karena momen ini, yang terpilih dari miliaran kemungkinan, hanya menyapa "halo" kepadamu.\n\n
Kesampingkan kekhawatiranmu. Lepaskan penyesalan masa lalu. Cukup ada. Rasakan keajaiban keberadaanmu. Sama seperti kepingan salju, momen ini unik, istimewa, dan fana. Ia akan segera meleleh dan tidak akan pernah ada lagi dengan cara yang sama.\n\n
Hidup bukan hanya tentang peristiwa-peristiwa besar. Hidup tersembunyi dalam kehangatan secangkir kopi, dalam senyuman seorang teman, dalam sentuhan melodi di hatimu, dalam belaian angin di pipimu. Makna tersembunyi dalam detail-detail kecil itu.\n\n
Saat aplikasi ini ditutup secara diam-diam, ia akan meninggalkanmu sendirian dengan momen unik ini.\n\n
Ingatlah… Menyadari, merasakan, dan menjalani momen ini adalah hadiah paling berharga yang bisa kamu berikan pada dirimu sendiri.\n\n
Sadarilah dan hargai momen ini. Karena hidup dimulai di sini… saat ini juga.
</string>
    <string name="farewell_button_text">Selamat Tinggal</string>
    <string name="about_button_text">Tentang</string>
    <string name="about_title">Tentang "Sesaat Saja"</string>
    <string name="about_description">Aplikasi ini adalah ide sederhana yang dibuat untuk mengingatkan betapa berharganya setiap momen dalam hidup.</string>
    <string name="privacy_policy_text">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="back_button_text">Kembali</string>
    <string name="toast_already_lived">Bukankah Anda sudah pernah mengalami momen ini sebelumnya? 😉</string>
    <string name="toast_mark_left">Tanda ditinggalkan. Selamat tinggal!</string>
    <string name="toast_error_prefix">Kesalahan:</string>
    <string name="toast_error_generic">Terjadi kesalahan.</string>
    <string name="toast_error_uri_null">ContentResolver mengembalikan URI null.</string>

    <string name="farewell_dialog_title">Sebelum Mengucapkan Selamat Tinggal</string>
    <string name="farewell_dialog_message">Ini adalah langkah terakhir. Saat Anda mengucapkan \"Selamat Tinggal\", momen dan pengalaman ini akan selesai selamanya, dan aplikasi tidak akan terbuka lagi.\n\nTerima kasih telah menjalani momen ini.\n\nApakah Anda siap?</string>
    <string name="farewell_dialog_positive_button">Selamat Tinggal</string>
    <string name="farewell_dialog_negative_button">Belum</string>
</resources>