<resources>
    <string name="app_name">صرف ایک لمحہ</string>
    <string name="main_title">صرف ایک لمحہ</string>
    <string name="main_message">
ایک لمحے کے لیے اپنی آنکھیں بند کریں۔\n\n
ایک گہری سانس لیں۔\n\n
اپنے پھیپھڑوں میں بھرتی ہوا کو محسوس کریں…\n\n
یہی زندگی ہے۔ نہ ماضی کا بوجھ، نہ مستقبل کی غیر یقینی صورتحال… صرف حال ہے۔ یہ لمحہ ایک انمول تحفہ ہے جو کبھی واپس نہیں آئے گا۔\n\n
ماضی اب صرف ایک یاد ہے۔ مستقبل ایک ایسا امکان ہے جو ابھی لکھا نہیں گیا۔ آپ کے پاس واحد حقیقت صرف یہی لمحہ ہے۔ کیا آپ کو اپنے دل کی دھڑکن سنائی دے رہی ہے؟ یہ लय آپ کے وجود کی آواز ہے۔ ہر دھڑکن زندگی کی طرف سے ایک خاموش شکریہ کی طرح ہے۔\n\n
سوچیں… جو احساسات آپ اس وقت محسوس کر رہے ہیں، جو خیالات آپ کے ذہن سے گزر رہے ہیں، آپ کے ارد گرد کی آوازیں، خوشبوئیں، روشنیاں... یہ سب مل کر آپ کے لیے اس لمحے کو بُن رہے ہیں۔ اسے محسوس کریں۔ اسے جیئیں۔ اس کی قدر کریں۔ کیونکہ یہ لمحہ، اربوں امکانات میں سے چن کر صرف آپ کو "ہیلو" کہنے آیا ہے۔\n\n
اپنی پریشانیوں کو ایک طرف رکھ دیں۔ ماضی کے پچھتاووں کو چھوڑ دیں۔ بس موجود رہیں۔ اپنے وجود کے معجزے کو محسوس کریں۔ برف کے گالے کی طرح، یہ لمحہ بھی منفرد، خاص اور عارضی ہے۔ یہ جلد ہی پگھل جائے گا اور پھر کبھی اسی طرح موجود نہیں ہوگا۔\n\n
زندگی صرف بڑے واقعات کا نام نہیں۔ زندگی ایک کپ کافی کی گرماہٹ میں، ایک دوست کی مسکراہٹ میں، ایک دھن کے دل کو چھو جانے میں، ہوا کے گالوں کو سہلانے میں چھپی ہے۔ معنی ان ہی چھوٹی چھوٹی تفصیلات میں پوشیدہ ہے۔\n\n
جیسے ہی یہ ایپلیکیشن خاموشی سے بند ہوگی، یہ آپ کو اس انوکھے لمحے کے ساتھ تنہا چھوڑ دے گی۔\n\n
یاد رکھیں… اس لمحے کو محسوس کرنا، اسے جینا، اپنے آپ کو دیا جانے والا سب سے قیمتی تحفہ ہے۔\n\n
اسے پہچانیں اور اس لمحے کی قدر کریں۔ کیونکہ زندگی یہیں سے… اسی وقت شروع ہوتی ہے۔
</string>
    <string name="farewell_button_text">الوداع</string>
    <string name="about_button_text">کے بارے میں</string>
    <string name="about_title">\'صرف ایک لمحہ\' کے بارے میں</string>
    <string name="about_description">یہ ایپلیکیشن ایک سادہ سا خیال ہے جو آپ کو یاد دلانے کے لیے بنایا گیا ہے کہ زندگی کا ہر لمحہ کتنا قیمتی ہے۔ اگر آپ نے اس چھوٹے سے تجربے سے لطف اٹھایا ہے اور آپ ڈویلپر کو کافی خریدنا چاہتے ہیں تو آپ نیچے دیا گیا بٹن استعمال کر سکتے ہیں۔</string>
    <string name="donate_button_text">مجھے ایک کافی خریدیں ☕</string>
    <string name="back_button_text">واپس</string>
    <string name="toast_already_lived">کیا آپ نے یہ لمحہ پہلے نہیں جیا ہے؟ 😉</string>
    <string name="toast_permission_needed">اس تجربے کے لیے اسٹوریج کی اجازت درکار ہے۔</string>
    <string name="toast_mark_left">نشان چھوڑ دیا گیا۔ الوداع!</string>
    <string name="toast_error_prefix">نقص:</string>
    <string name="toast_error_generic">ایک نقص پیش آیا۔</string>
    <string name="toast_error_uri_null">ContentResolver نے ایک null URI لوٹایا۔</string>
</resources>